［不服來辯］汪汪汪汪汪汪 一定係最靚嘅名！

：你係咪叫做 汪汪汪汪汪汪！
：阿sir你老師黎嫁，做乜學狗叫
：靚仔，咪玩野呀警告你！答我你係咪 汪汪汪汪汪汪！
：我無野講！
：汪汪汪汪汪汪 我警告你！咪比我搵到把柄，如果唔係記你汪汪汪汪汪汪大過！
：我無野講！

完勝

做多左....

騎士仔我食軟唔食硬
面對打壓我從不低頭